有冇人覺電話好似反斗奇兵啲玩具咁

成日都唔知擺左去邊

希望佢地唔好走去第二個主人度